(世界盃all in系列) 今晚俄佬未必食硬沙地

論實力，論名氣，俄佬完勝沙地。但咁多年黎仲係用緊艾堅菲夫同迪沙哥夫呢D過氣新星，中堅仲衰到要用件38歲老野，嚴重青黃不接。反而沙地夾慣夾熟，又有隊型，穩守下可望摸和，甚至偷雞。

今晚撐硬沙地讓客[+1]@2.9
另外兩隊火力都唔勁，入球細@1.62 冇走雞

直接買下盤啦，輸一粒都贏一半

屌第一場炒咁甘

唔洗睇你啦 第一場都豬到咁

收到

新雷神

燈神下場係咩

連登雷達

聽日埃及對烏龜點睇

讓主入球大

聽日三場樓主請燈,上樓靠呢鋪

今鋪靠樓主發達!

Goal

一撚定開入球大

識買了

收到！

聽日開始要翻身

All in完仲可以翻身

傻仔

多謝大師指點迷津

留名

LM